港豬塞十公里行大攬隧道出九龍

佢地有份塞緊

手足另類塞路法

勿篤灰

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

寧願做一個餓死既人，都唔想做一隻飽死既豬